# README #

Тестовое задание: RSS reader
Время выполнения задания — 4–6 часов.
Необходимо показать умение владением стека технологий: sqlite (sql/contentresolver), json (xml), API (rest), offline mode, git на примере одного из двух приложений:

Необходимо создать rss reader. Приложение должно иметь минимум 3 встроенных rss подписки, пользователь может добавить свои подписки. Приложение должно выводить список подписок, при переходе по подписке надо показывать список постов, после перехода по посту надо показывать его заголовок и описание.

NB: Приложение обязано соблюдать design, code guidelines и свободно работать в offline режиме.
Вы можете использовать любые библиотеки для ускорения разработки, за исключением использования кода библиотек, который покрывает больше 50% функционала данного задания.